有冇人見過d 呀叔屙尿個陣吐痰吐咗落碌鳩到

次次去廁所總有一兩個係到吐

你望住人碌鳩屙尿？

眼尾點都有機會望到

我就真係眼尾都見唔到啦